水炮車渡船街正向亞皆老街進發

水炮車渡船街正向亞皆老街進發